點解連登仔咁憎大J?😂

係咪玩人電話反被撚狗，所以就嬲嬲豬😂

無計 總有人鐘意扮到好似眾人皆醉我獨醒咁

青少年反叛心態

香港人唔配有大j

連登仔成班loser眼紅大J😭

Youtube界最後清泉 大J 笑波子😭😭😭😭

曲到變圓

問世間又有邊個唔會俾連登仔屌